(電腦白痴問)砌一部普通打機要幾多錢

本身諗住預五，六千蚊
上網睇睇下又話最少10,000

有冇大師解答我嘅問題

咩叫做普通打到機？

純粹玩食雞，槍驚咁
其他大作都玩到
畫質唔使好細緻的

差唔多一萬 最易買到既顯示卡係6700xt
賣六千幾...

普通打到機 當你玩LOL 去買CPU有內置顯示卡既

首先 要講清楚咩叫做普通打到機
大佬咩mon 解像度 幾多又唔講
遊戲設定多數set咩幾多 又唔講

咁一定6700 xt 最穩陣

你電腦mon 咩解像度？

而家一皮走唔甩啦

6千 2手都可能唔得

真 走轉肥花 2060都3千幾蚊

二手6000
全新1萬起
Gpu好貴

LOL 又係打機~
cyberpunk2077又係打機~
唔同遊戲~電腦要求唔同喎師兄!!!!!!!!!!!!!!!!

不如你買廠機把啦

最大問題係你知唔知道自己想要咩

駛唔駛追幾多fps/moon幾大/
打機要咩水平,其實youtube下會好好多
你底版有冇話要預留未來發展空間

其實你要既唔係大師
係想極度懶人包,有人拍心口保證你可以用最低價玩到最高質既野
最緊要有起事上黎搵人負責

要平,講真買二手野一定性價比最高
但到時你又縑煩,怕中伏

唉,...我都係電腦白痴,但你咁樣係直接射波射比人
唔係唔得既,出得起錢咪得囉

10k

我有部機打到支那傻閪LOL同csgo，gta5都玩到，賣比你5k

見到咁嘅post 真係好谷氣 踩地雷都係普通遊戲

你打咩game先?

打cyberpunk/FS2020又係打機,打LOL/Football Manager又係叫打機,但硬件需求差好多,加上而家挖礦潮,閒閒地一張display card都>$2000

你假假地是但炒條LIST出黎
問下人意見都叫有誠意
再加做少少功課

我覺得會幫到你自己
幫到呢到既巴打
節省好多雙方既時間

正 你只要唔係文盲 呢個世代嘅人冇可能有電腦白痴唔係使你好叻 但只少識基本分析能力

等睇樓主比人屠

1660 super
7000蚊砌到

其實我都係電腦白痴,但係窮先要做功課麻

咩野線程阿.第幾代阿,呢D基本野我都係就咁上網/youtube學下皮毛
如果我唔係窮,我咩柒都唔理,直接同朋友講3萬蚊,幫我搞店佢

依家steam最多人用1060 display card

樓主快D出來比我地屌返獲先~你發問題方式真係搞到硬件台 巨人地鳴

11400= 1500$
B460/B560/H470/H570 = 1200
RAM 2933 X2 =800
PSU 好少少 700$
機箱 是9爛但 400$

Moon 24吋
Samsung C24RG50FQC 24” Curven Monitor
巴打輕鬆啲啦
因為自問自己對單機game無咩興趣
都係玩下三國誌咁
屋企有個PS4買返黎未試過爆過一次game
鍾意玩嗰啲每局都新遊戲
好似食雞 LOL Apex

但其實而家依部電腦廢到淨係玩到LOL
食雞 Apex都無玩過

我唔知啲算唔算係最基本嘅遊戲

淨係想玩到依啲
可能下年又有一隻好大熱嘅遊戲都可以玩到(好似上面兩隻咁)
1080p咁

利申，電腦白痴到兩年前買咗隻雞返嚟先知玩唔到，一次都無玩過，琴晚買咗個mom先知依家呢部機用唔到

而家咁貴

咁樣買二手都好過
By the way

係淘寶見到
點解咁平既？係咪支那制再加二手？

這是我們的套餐(八)的推薦理由：
（1）旗艦甄選搭載高端英特爾XEON V3 i9級12核24線程處理器
（2）搭配高性能N卡 4G遊戲獨顯，限時衝量免費升級32G三星高頻內存，高速480G大容量固態硬盤，升級水冷散熱

適合暢玩大型遊戲適合玩 高畫質《絕地求生》/《逆水寒》/《魔獸世界》/《LOL/CF/DNF》/《使命召喚16》/《GTA5》/流暢運行《賽博朋克2077》等大型網絡遊戲，適合遊戲工作室開發，模擬器多開，網游多開
同時兼備辦公平面設計、渲染3D、遊戲開發、影視後期，無壓力
是我們旗艦高配，通殺市面網游，推薦指數5顆星★★★★★

再見了，少年

如果想講之後去大作可以玩到 都係6700xt 穩陣

嗰啲你唔好理啦 屌 你又唔識

真心答你又唔睇

玩到咁不如唔好買啦

上面嗰啲係洋垃圾cpu
唔適合用嚟打機
顯示卡係1050ti

你google顯示卡天梯 參考下

流暢運行 2077

笑左

所有野加埋幾錢
巴打有心了辛苦辛苦
估唔到而家玩最新嗰啲三國誌都玩唔到
普通打機都要咁貴(我以為食雞三國誌cs go 同Apex好普通,我估)

近一萬

往後幾年 如果你都係玩1080p 一定可以高效

普通嘅你都要講game名
一嚟就話普通遊戲 點幫你？

姐係比人昆
仆街我驚會俾人食到時

前日差啲買咗依個
見外觀幾靚以為唔差
又六核又8GB DDRA
大大隻字好似好勁咁
又不停sell我

我都費事講 咁你繼續畀人呃

痴線，想當年玩CS同而家玩CS都差咁遠
咁無辦法唔買
無理由砌部機淨係睇YouTube

純粹想講吓自己幾on9姐
會跟返你個推薦買

真係Copy n paste
師兄又用不負責任心態
睇下有冇人幫你睇完分析
解釋點解咁樣咁樣

+1 4900排 送埋windows

如果唔計礦潮 最值得買既顯示卡係3060TI 原價35XX左右
而家想買新卡 要硬食炒價 又比較易買到係得6700 XT

如果你整新電腦唔係成左之後GAME都玩到順既話...

咁你買上一代1660
唔好買1660s 因為佢係礦卡熱門款

真係錢有限就1650s 2千以下應該有 不過真係唔推你買 佢係上一代入門卡

如果你整新電腦唔係為左之後既GAME都玩到順既話...

等比特炒完先砌啦 而家去買部2手機 千幾蚊頂住先

貴
咁我買1660，我見3千幾

玩到上面嗰啲game就滿足
個PS4買返黎封塵

bcoin 一粒幾錢
點解呢啲同顯示咭有關

顯示咭唔係解像度嘅咩

Xeon停產左幾多年

下年都唔知得唔得

你要玩到你提到既game 其實1650s都得 你都係行1080p
問題係你想之後有大作都玩到果下先死

都唔算低要求 唔好講之後有咩有大作

唔要求之後既game 咁你買1650s or CPU連GPU果堆

#23
刁民丁
•
48 分鐘前
11400= 1500$
B460/B560/H470/H570 = 1200
RAM 2933 X2 =800
PSU 好少少 700$
機箱 是9爛但 400$

上面有人答左你 你又唔GOOGLE

你都睇中左，咁就買呢個啦，有乜仲可以問返客服添

應該係大熱作品
好似手機灌高咁
唔係旗艦game 2077 GTA6
我諗多人玩既驚，要求唔會好高掛
另外想問多句
我到時如果真係有隻game想玩
我係咪買咗新顯示咭就得

高人真係多
咁多位巴打有心了

呢粒CPU包埋顯示卡功能 你之後可以再加插獨立顯示卡

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,225

1 x MSI B460M Pro Micro-ATX
價錢：$650

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$580

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$420

1 x Antec VP Plus Series VP-700P Plus 700W
價錢：$479

1 x AeroCool Corporate Series CS-107 RGB Micro-ATX
價錢：$249

2 x Antec Spark 120 RGB Fan — Single Pack
價錢：$198

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,881

平到盡 I5 11400無貨 唔知法奧會唔會入

呢個係i5 10400
有埋gpu 叫Intel® UHD Graphics 630
想知效能就youtube Intel® UHD Graphics 630 + game名 自己睇

火牛買大左700w 之後加獨立顯示卡都ok

都唔知點應你好，你諗你諗
咁就唔好問人啦

塔單問
純粹玩到warcraft3呢d舊game
i7 cpu 6k多d o ng ok

唔好嬲, 你講既野佢可能冇諗過

大佬咩mon 解像度 幾多又唔講
遊戲設定多數set咩幾多 又唔講

嘩，巴打
感動
會跟住買
巴打愛世人

我上面條list夠做

ths
呢隻i5有gpu?
如果i7呢
q

有
有

又一個google下都懶 我都係潛水先

有經驗人梗係問下先
請問你地windows.....點搞

你唔好咁啦

1 x Intel® Core™ i5-11400F
價錢：$1,295

1 x Gigabyte B560M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$970

1 x Crucial Ballistix 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$770

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$759

1 x (預訂) Sapphire NITRO+ Radeon™ RX 6700 XT OC 12GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,410

將就少少粒U熱D 10K左右都埋到單既

伏LIST

點解玩到咁貴display card都up埋去i7

上連登問砌機不如直接揾法奧悠二

根本唔洗咁貴 我部dell gaming機都係7999，玩到gta v,pes,fm,fall guys依啲gameA, desktop 可能再平啲， 樓主玩到就得唔似其他巴打追求高畫質，六千應該ok

有無諗過你自己其實唔只係電腦白痴, 而係個人根本白痴

幾時買先
而家Display card 度度都要食炒價, 係咁貴架啦